衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠

一名英國籍醫生昨日下午在澳洲衝浪時遭3米長「大白鯊」襲擊，靠拳打鯊魚鼻逃離鯊口。

25歲的弗賴伊（Charlie Fry）在雪梨以北阿沃卡海灘（Avoca Beach）衝浪時遇襲，右肩和上臂被咬傷。

弗賴伊今日接受電視台訪問，說當時他與3名醫生朋友衝浪，感到身體右邊被重擊，形容當時被「殺個措手不及」。鯊魚頭露出水面朝他狠咬，他用左手揮拳打向鯊魚鼻，逃脫後再爬回衝浪板，返回岸邊，由朋友送醫。弗賴伊說，當時只知自己幾乎喪命，上岸才發現手臂受傷流血。

弗賴伊說，最近上YouTube看過澳洲衝浪好手芬寧（Mick Fanning）的影片，當中他說2015年在南非比賽時，曾揮拳擊退一隻大白鯊而逃過一劫，於是有樣學樣，結果成功保命，表示會請芬寧喝啤酒。（國際中心／綜合外電報導）

自己人

有咩咁勁,連登仔一打十,打一條鯊魚碎料啦

其實唔難

打鼻嘛，我夠知啦

連登仔直接一拳打到反肚啦

諗起打袋鼠救狗張圖

個標題又幾押韻wo 衰鬼

桐生一馬

連登仔平時拎鍵盤滑浪都打唔少啦

一個鍵盤車爆佢

One punchhhhhhhh

衝浪遇見大白鯊 英國醫生一拳打跑牠
就憑受傷的手臂 為地球每夜放煙花

打砲她

咁小事都上報

真係?

做乜鳩呀衛蘭

醫生more

即興唱兩嘴

睇佢牙印就知唔大條

第一句唔啱音都算
第二句連字數都唔啱

其實大白鯊無你地想像中咁恐怖

利伸：試過徙手擊退3次

睇圖好撚痛 隻手即刻冇力

連登仔

真男人

渣ga，連登仔直頭可以打死佢再捉埋上岸啦

出現了

係囉又少左餐翅食

好耐冇見呢句了

大門大獸

英國高登仔

幫佢改改

條大白鯊都無性咖

好咬唔咬揀著國際雙登仔咬，自己攞黎衰

之前睇Bear Grylls講過鯊魚嗅覺好靈敏，所以個鼻係特別敏感
打佢個鼻佢係會好痛，當佢痛完佢就會好撚嬲，如果走唔切就仆街

咁啱聽緊

之前都有單係外國

就算碰著大白鯊
好似岩音d

水中打定水面打？

一睇就知佢係英國連登仔

好耐冇見呢啲其實唔難 post

個醫生正撚到

祖國

以為囍帖街tim

再打

好型下

直接用手指插入去會點

雙手45度角向上插

往死裏打

埼玉

英國連登仔

究竟扑個鯊魚鼻個效果係咪好似踢落男人春袋咁

英國都有連登仔

叉唔中佢鼻窿呀，淨係插到對眼咋！

咪玩啦 Bear Grylls 見到鯊魚都淆啦
陸地上既動物佢都無咁驚

不過上年果個滑浪比賽直播 無啦啦有隻鯊魚又係癡線

我驚佢咬落黎牙都甩埋

快快快快快快快

我諗係個海度有大白鯊追你，點都走唔甩
不如冷靜啲用個好啲姿勢迎擊佢，打走佢先著草

打唔岩位 直拳打入個口

咁就真係玩L完

呢個post終於有返以前舊登個feel

其實打大白鯊生殖器最有效，先避開佢第一下攻擊，等佢sir過去就出手施以重擊！
(至於大白鯊生殖器喺邊度，喺連登個個都知啦 )